\section*{Resumen}
\paragraph{
	Dependiendo de el autor existen diferentes definiciones de un \oa, en este capítulo
	se estudiarán dichas definiciones y llegando a obtener una definición adecuada para el contexto de este trabajo.
	Así mismo se describira la \textit{Taxonomía de Wiley} donde se enmarcan los dos tipos de \oa a tomar en cuenta en este estudio
	como lo son los \oaf  y los \oaca. A continuación se describirá lo que son las \textit{simulaciones} por computador, donde encajan
	dentro de la \textit{Taxonomía de Wiley}. Por último se hablará sobre los \textit{Manejadores de Contenido} y como podemos aprovechar
	este paradigma para desarrollar un generador de \oa.	
}

\section{\oa}
\paragraph{
	\cite{Solvig} presenta tres definiciones de \oa
}
